仲拎大細哨啲舊人同c朗美斯比嗰班人係咪弱智

除左國家隊（國藉冇得揀冇計）

大細哨係邊方面及得上佢地

你死啦

好似你先係弱智

睇嚟大細哨當打時你未識睇波

大哨國家隊唔計，美欺阿根廷隊友廢

咁比利捧過三屆世界杯一定無人能及啦

咪玩啦
超越左好耐啦
全盛十年 隊史神射手

入球助攻，不論量同質同重要性，c朗美斯各方面都遠超
你又想講feel?